（緊急通知）ios 11.1.2 beta 已推出,修正了倒水電問題

如題，請趕快更新，機身整體溫度也下降了。